Лаба 3
Берем в качестве базы данных базу приведенную в лабах по основам БД.
Выводим на страницах перечень областей. На страницах областей выводим перечень городов, с постраничным разделением(пагинацией).
При клике на название города - переходим на страницу города где выводим название города на всех известных нашей базе данных языках.
Т.е. на выходе у вас должно получиться 3 страницы:
страница со списком областей
страница области(со списком городов области )
страница города информацией по ем
